[求分享] To defer or not to defer

雖然爆肝去chur credit可以準時畢業
但唔想又辛苦又爛GPA
呢家考慮緊de唔defer

一來將D科分散去讀，可以Keep到個GPA（想報Master）
二來大學資源太多，想用盡多一年（報Prog etc）
而defer個年打算考埋車牌，同埋Yr4 summer可以搵好intern

不過我好摺，唔鐘意住hall、上莊
所以呢家諗緊有咩想做
等自己可以係踏出社會前多一年，做想做GE野，先再出黎做野

有冇巴絲係過來人比D經驗／意見

如果你想充實啲就de啦 嚟緊幾廿年有排你翻工啦 真係咁趕咩 同埋出到嚟好多野想做都唔會做到架喇

利申 yr3 準備de

not

原因係咩？

認真post冇人理